我已經好努力好努力

但都唔會夠你呢六年努力
上帝係公平既
種善因才能得善果